吳孟達死係死得好

想連登行大愛左膠呢套死返bady condom

認同

Blue Lives Matter

連登都有好多穩性-0-0

咁死藍絲張敬軒幾時落去陪佢